大家整左白手帶未？

呼籲今日要開始動手，如果大量製作，可以係地鐵站派，叫多啲打工仔2/8表態！

推啊

推

用白繃帶整呀！藥房$4卷，整到好多條

推，好重要

好似冇咩人知咁

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！